求救 被電子門鎖鎖左 出唔返去

型號：Samsung SHS-P717

係屋入面 突然開唔返 有無巴絲試過？

點樣解決？

唔知開係咩台好

我都唔知啊

唔打去samsung問???

打去管理處叫佢上黎禁你密碼開鎖得唔得

利申 鳩嗡

智能叛變

比返間屋人 la

有冇後備匙

俾返間屋人啦

開到了 無事啦

唔該各位

客鳩氣丫屌

傻西禁左反鎖

做乜鳩

爆完格想正門走

爆格勿忘上連登